近10·1，出現突然愛國L

整個外牆都係